廿幾歲人 仲係處男處女嘅入一入嚟！

拍梗拖嗰啲情侶
廿幾歲人 都仲未享受過性愛樂趣
真係好可惜 自己狀態最好嘅時候都唔好好把握

如果信仰問題 絕對尊重
但眼見因爲太多人受傳統道德觀念所影響
認為性 是污糟 淫賤，而產生內疚感和反感

只想講句
宜加咩年代 大家唔好太拘謹同保守
更加唔好比道德所規限 慢慢嘗試和接受

因為性 絕對不是一件「錯事」或者「壞事」

樓主想脫青

絕對認同 比啲傳統觀念搞到覺得性係羞恥
其實性係美好嘅一樣野 體驗過就明白個種親密 係另外一種昇華

哪有女？ 打下飛機就好了

絕對認同

無女就慘啲 比心機搵囉

有時得閒睇下台灣dcard西斯版 再望返香港啲女 真係好心酸

嘩26 A0 比心機

關你撚事咩

香港人話就話幾開放 事實上 同外國仲係差太多

樓主check pm

去轉台灣囉
係到評批港女都唔會令你破處架啦

與你何干

點解係宗教就支持
個個都有唔同定位既道德線架啦
點解設位高就要咁諗人 迂腐

死都唔俾啊
吹啊

25 A0青

24 A4非青

岩哂啦 你兩個可以互相破青